（JJ插沙）想搵返洛克人Exe漫畫

想問有冇巴打知邊度有線上睇返洛克人Exe嘅漫畫
搵咗好耐都搵唔到呀

之前搵到英文版你啱唔啱？

插左沙未?

英文差，搞唔掂

插緊

Btw都係要咗先，唔該巴打

Lm

我都想睇返 書展唔係好覺眼
唔知動漫展會唔會有

唔該巴打

當年有買到，但佢有段時間停咗冇出，就冇再追喇

細個係快樂龍睇哂
化身模式

中文得兩卷

我都淨係搵到呢2卷咋
之後嘅就搵唔到喇

搭單，話說有冇人搵到流星洛克人漫畫？

搭單問 有冇人有流星洛克人漫畫 又係快樂龍連載過

唔該晒